坐得A車返沙田既麻煩上唔上水

我坐你後面呀